［唇亡齒寒］請保護傳媒朋友及議員

整個血色六月，相信各位兄弟姊妹都明白傳媒朋友同一眾議員於本次運動既角色同影響力。我們必須互相緊靠、互相扶持，失去任何一方都決不成功。

鑑於今晚傳出大規模搜捕及爆門，於校園發生白色恐怖，相信早晚亦會波及到傳媒及議員。

有見及此，大家有冇計可以保護返呢一群由始至終都守護緊我地既人？

推